# spring-cloud-jwt

A principal ideia deste projeto é estudar a utilização de JWT em um ambiente de microserviços utilizando Spring boot e Netflix OSS.

- - -

Projeto feito baseado no tutorial disponivel em:
https://medium.com/omarelgabrys-blog/microservices-with-spring-boot-intro-to-microservices-part-1-c0d24cd422c3

